進一步升級係要大舉破壞基建 如馬路、鐵路！

不能再坐以待斃
要升級一定要搞到基建！

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

香港popo 除良安暴

推